© Здесь могла бы быть ваша реклама)
 
 # Templater
 ### Установка
 - Сделайте форк проекта.
 - Скачайте проект локально
 - Выполните npm install

 ### Запуск тестов
 ```sh
npm test
```
 ### Домашнее задание 
Домашние задания, а точнее папка с тестами, прячется в каталоге `specs`.
Для ревью домашнего задания присылайте в чат ссылку с pull request в fork своего проекта.
И не забывайте делать rebase, на основной проект)

 ### Остались вопросы?
Пишите в чате группы в Slack.


 - Скачайте проект локально
 - Выполните npm install
